想當年公海殺人唔犯法

而家台灣殺完人過香港就冇事嫁啦
林鄭好波!!!

不嬲都係咁
係澳門殺完人返香港都冇事啦
識唔識架你

註冊地

Yeah
香港係最好既罪犯避風塘
林鄭會保護所有殺人犯同埋30,000黑警

巴拿馬無可能殺人唔犯法

同總統有d交情呢

如果徒手游出公海殺人呢？

但問題仲喺大嶼山

總統同習總有交情

明明高進係同路人
佢做咩唔捐錢去星火
又話贏既錢要做善事？

當年未有星火啊